我地變咗中共既人質同籌碼。

美國講人權正義，中共就打，打到全世界都要求美國快啲出手制裁中共，救香港人。

依家示威方向變咗被動，警方選擇大學，係。。。
一來選擇戰場黎打，攞主動權；
二來影響少，難傷害平民；
三來比國際輿論壓力比美國！

国無恥更無敵！

美國一急，就會放寬貿易戰談判既要求，變咗中共可以鬆一口氣。

中共係邪惡既政權，唔會有羞恥心，劉曉波都做過人質。

如果貿易戰一退讓，中共就有資本係香港搞事，一切又要係數年後重新黎過，到時會更加難打！

所以香港人只能持續受苦。。。
台灣大選要幫蔡英文推上總統之位，等佢有更多時間集火中共同香港。
美國都要侵侵持續，等佢有更多時間搞中共。
而香港要拖，拖冧中共先真贏！

中共一冧，順手救埋中國人！

你都ON9 有冇諗過中國人根本唔想被救
自己既問題都未解決
話去解救支那人

完全唔知你up乜...

香港變成中共人質

岩 之前明居正都有講過 中共用虛無嘅人做談判籌碼 如出軍隊

佢地只係順手，

簡單講，中共比國際壓力比美國，等佢地急，放寬貿易戰既條件。

你諗多左美國無甘大愛 你死對佢影響不大 只係有利用價值

每日殺一個大學生，等你香港人暴怒，但又無科學證據證明咩。

然後美國同其他國家都嘈快啲救人。

中共就闊佬懶理，話貿易戰要你讓步。

個虛無既人

又唔係無關係既
首先要知道一開始既送中條例 都係源於貿易戰

前提係US 企唔企得直

相信樓主係睇完陳雲個post 先出黎鳩up

個篇文係幾有道理

有興趣可以睇下

急乜9呀，老美大條道理唔簽，
到時邊個蝕底都未知呀屌你。

籌碼？你中共一日唔比返人權香港人，
我老美點信你同你打交道，
你同人地講籌碼？

美國會唔會為左救我地而跪低呀？
而家中共世界共敵咁制，
係都佢地跪先啦

所以結果都係要香港人忍。。。

美國有人提議話今個星期通。